聽日期結大戶又想拉升幾多？

292 ？？

聽日入定292極限熊先

吕布真心定自燈

點會拉升 一定係跌 除非唔係

講左同冇講冇分別